\documentclass[a4paper, 12pt, twoside, table, dvipsnames]{book}
\input{sections/preambule}
% \pdfcompresslevel=0
% \pdfobjcompresslevel=0
% Chapter numbering reset
\makeatletter\@addtoreset{chapter}{part}\makeatother%

\author{Swann \scshape{Martinez}}
\title{Collaboration en temps réel pour la production de film d’animation numérique}
\date{05 04 2021}

% Méta-données du PDF
\hypersetup{
    pdfauthor={Swann Martinez},
    pdfsubject={Manuscrit de thèse de doctorat},
    pdftitle={Collaboration en temps réel pour la production de film d’animation numérique},
    pdfkeywords={Art, Rendu Temps Réel, Collaboration}
}
\addto\extrasfrench{%
  \def\chapterautorefname{Chapitre}%
  \def\sectionautorefname{Section}
  \def\subsectionautorefname{Sous-section}
  \def\appendixautorefname{Annexe}
  \def\figureautorefname{Figure}
  \def\tableautorefname{Tableau}
}

\newcommand{\soft}[1]{\emph{#1}}
\renewcommand{\thepart}{Partie \Roman{part}\space:}
\renewcommand{\thechapter}{\Roman{part}.\arabic{chapter}}
\counterwithout{footnote}{chapter}
% \cftsetindents{sec}{1em}{3em}

% \renewcommand\cftpartpresnum{Partie~}

% First Use With Hyperlinked Footnote Description (see: http://tug.ctan.org/macros/latex/contrib/glossaries/glossaries-user.pdf)
\newcommand{\isfootnoteenabled}[3]{%
  \expandafter\if\glsentryenablef{#1}\relax%
   #2%
  \else%
   #3%
  \fi%
}
\renewcommand*{\glsentryfmt}{%
\glsgenentryfmt
\isfootnoteenabled{\glslabel}{\ifglsused{\glslabel}{}{\footnote{\glsentrydesc{\glslabel}}}}{}%
}

\renewcommand\arraystretch{1.5}

\newcommand{\grayline}{\arrayrulecolor{gray}\hline\arrayrulecolor{black}}
\newcommand\btrule[1]{\specialrule{#1}{0pt}{0pt}}
\newcommand\hyph{-\penalty0\hskip0pt\relax}

\begin{document}
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%		
    %        Page de titre              %
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    \include{sections/glossaire}
    \include{sections/titlepage}
   
    
    \thispagestyle{plain}
    \cleardoublepage
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%		
    %        Page de citation           %
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

    \pagestyle{plain}
    \vspace*{0.3\textheight}
    \enquote{\itshape La citation.}\bigbreak
    \hfill Auteur

    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%		
    %        Préambule                  %
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

    \include{sections/abstract}

    \include{sections/remerciements}

    \cleardoublepage
    \pagestyle{corps}
    \tableofcontents

    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%		
    %        Contenu du document        %
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

    \include{sections/introduction}

    \include{sections/partie_1}

    \include{sections/partie_2}

    \bookmarksetup{startatroot}
    
    \include{sections/conclusion}
    
    \printglossary[type=\acronymtype , title={Liste des acronymes}]
    
    \printglossary[title=Glossaire,toctitle=Glossaire]

    \chapter*{Bibliographie}
    \addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliographie}
    \markboth{Bibliographie}{Bibliographie}
    \printbibliography[heading=subbibliography, type=book,title={Livres}]
    \sloppy
    \printbibliography[heading=subbibliography, filter=papers,title={Articles}]
    \fussy
    \printbibliography[heading=subbibliography, type=thesis,title={Thèses et mémoires}]
    \printbibliography[heading=subbibliography, type=online,title={Pages web}]
    \printbibliography[heading=subbibliography, type=movie,title={Films}]

    \cleardoublepage
    \listoffigures
    \clearpage
    \listoftables

	% Annexes
	\begin{appendices}
    \include{annexes/interview_toto}
  \end{appendices}
\end{document}